\chapter*{Abstract}

Here goes the abstract: This thesis will cover a brief introduction of lattice gauge theories and how they are still actively used in investigating confinement in QCD. Within this framework I will also mention the link between lattice gauge theories and spin systems.
The main topic of this thesis is the investigation using lattice QCD of inclusive semileptonic decays of heavy meson. I will start by discussing what lattice QCD is and the sate of the art simulation for Twisted Mass fermions (and Domain Wall fermions). Then I will present the main challenge of this type of calculations, namely solving the ill-posed inverse problem which is required for the inclusive calculation. we will certainly cite this work: \cite{Gambino:2022dvu}

Vestibulum quis vehicula massa. Etiam dictum, enim vel luctus accumsan, dolor velit laoreet metus, nec pretium arcu dui nec nulla. Donec ac sollicitudin justo, ut ullamcorper nunc. Curabitur ornare, ipsum hendrerit dictum rutrum, nisl lectus cursus sapien, in condimentum ipsum magna vel lorem. Cras vulputate semper placerat. In nec quam condimentum, auctor nisl eu, viverra libero. Maecenas scelerisque, odio vel accumsan luctus, justo dui pharetra orci, sit amet feugiat lorem lacus ac enim. Donec ultrices nulla semper erat consectetur, vitae mattis nulla dictum. Fusce maximus tristique condimentum. Quisque et sodales lectus, vel posuere leo. In ac augue vel neque sagittis volutpat at nec justo. Proin bibendum lobortis neque, vitae vulputate lorem viverra in. Etiam neque risus, pretium sed tempor a, pharetra quis arcu. Morbi purus nibh, efficitur nec sollicitudin non, commodo vel massa.

Pellentesque eu neque lacus. Vivamus finibus consectetur tellus id imperdiet. In ut dolor ligula. Vivamus ac vehicula erat. Duis semper lacinia eros, sed ultrices orci tristique at. Proin in pellentesque massa. Nunc ultricies justo eget nibh condimentum sollicitudin. Mauris non ligula eget magna pulvinar pretium vel vitae ante. Aenean lacinia metus vel odio vehicula sollicitudin. Quisque nisi augue, faucibus a nulla faucibus, consequat vehicula elit. Donec dui mi, ornare quis sapien ac, finibus maximus mi. Etiam volutpat, arcu quis posuere sollicitudin, ligula elit tincidunt lectus, non dapibus augue nunc id est. Ut dictum et diam vel vulputate. Aliquam ut nibh eu nibh aliquet aliquam eget ut leo. Duis urna tellus, sodales non ornare ut, aliquet vitae mi. Nunc consequat est vitae elit consectetur, id iaculis libero congue.

Praesent sem neque, semper ac turpis eu, fringilla egestas erat. Fusce in leo velit. Sed faucibus viverra massa. Donec justo lorem, accumsan a nisi in, maximus placerat augue. Mauris posuere aliquet sapien sed viverra. In hac habitasse platea dictumst. Ut nec dictum purus, sit amet gravida risus.
